咁樣攪地鐵？？？？？

係各地鐵站set 連儂牆，比市民、乘客發表同宣洩吓。張貼7.21差佬亂開槍同元朗恐襲的報導，唔好比cctvb誤導市民。咁樣做又唔會擾民，又得民心。
文有文做、武有武做 win win

最後，量地鐵唔敢即時拆牆，因為佢地連元郎站都可以開放比黑社會打人，㸃會容不下連儂牆呢！